№ | Вход | Изход
--- | --- | --- 
1 | da idem v gorata na razhodka da da da da shte bude iako <br/> da | 5
2 | na mikrofona ceca mecata tia shte pee dragi gosti samo za vas <br/> vas | 1
3 | ala bala a <br/> la | 2
4 | vasko jabata vasko jabata vasko jabata shte pee samo za vas <br/> jabata | 3
5 | da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da da d <br/> da | 35
6 | eho eho eha ehi eho ehooo eha eh <br/> eho | 4
7 | da be da be da be da be da be da <br/> ne | 0
8 | naistina interesno reshenie loshia geroi da vzeme titlata makar i da se poraztapia sarceto malko <br/> oi | 1
9 | 12 3 3 4324 545 435 43 56 56  765 7 78 67 8 8 99 8989 <br/> 89 | 2
10 | look around you look beyond you can make an unbreakable bond the world around you isnt what it seems <br/> look | 2
